Ilmusiwad Alliku walla kohtusse Allikult Madis Õunapuu ja Jaan Aaron mõlemad kohtule palelikult tuntud ja palusiwad järgmist lepingud kohtu akti raamatusse sisse kirjutada:
Madis Õunapuu annab need loomad ja kraamid mis Baron Engelhardti nõudmise peale Alliku walla kohus 4 Märtsil s.a üles kirjutas ja nimelt üks kirju lehm			15 rub takserita		kaks lammast			4 rub		üka kõrw hobune ruun			8 rub		üks raudassidega wanker			8 rub 43 kop		
"ei lugenud välja" asemel , Jaan Aroni kätte pandiks, nõnda et ise neid kellegile ilma lubatamüja ei tohi ja kohustab ennast 20 rubla ära maksta 24 Juuniks 1903 a ja puuduw summa 1 Septembriks 1903 a selle eest maksab Jaan Aron Madis Õunapuu wõla Baron Engelhardtile ära 35 rub 43 kop suuruses ära.Seesinane lepping on pooltele ette loetud.Madis Õunapuu aga tema eest et ise kirjutada ei oska kirjutas alla Maria Õunapuu /allkiri/
J. Aaron /allkiri/
Kohtu Eesistuja  asemel J. Estenthal /allkiri/
